覺吾覺得何雁詩首我不懂撒嬌 好似一首歌

如題，有一段真係好似一首歌，諗左好耐，有無人都覺？

唔係一首歌唔通係一首詩咩

吾你老母

樓上真係好無聊，真心問野又係度串串貢，吾知做乜咁，覺得自己好幽默？真心覺得你地柒 連登就係比你地啲咁既人整衰

吾你老母呀
連登係俾你呢啲低質5p會員整臭
( Show Blocked User - 藍天堡馬 )
單機啦你

無聊